忘記對方

分左手差唔多2年
以為自己已經冇野
但發現自己仲係忘記唔到對方
可以點，好辛苦

都分左手咁耐，無打算重新投入第二段感情？

一黎識唔到人
二黎開始對人冇信心